【85戰術】大家估下班狗最唔想邊到發生衝突?

兩個月大大小小嘅街頭抗爭 戰術終於成形
班狗既軟肋就係民居
每一次去到民居 街坊們都係MVP 一呼百應
的確 畀著你見到有班狗踩上自己地頭 相信每個人都會理直氣壯咁屌走佢

另一原因 地區戰會對狗造成既精神打擊較大
其一係be water戰術容易執行 班狗會疲於奔命
其二 化身為街坊既各位更有效揭開班狗既遮醜布
「黃大仙唔歡迎你」
「呢到私人地方，躝啦黑警」

西環、旺角街頭戰嘅好處係容易集火
但同時亦都容易一野被吹熄
當大街兩邊拉哂閘 黑警戴哂狗罩 成條街就淨返低一堆黑衫嘅目標
728當晚大家食彈食得咁辛苦 就係因為班狗可以肆無忌憚咁放煙

各位手足 8月5日 全港罷工 七區集會
連日抗爭我哋一係慘敗 一係慘勝
各位街坊 今次要大勝

宿舍
7區宿舍都有示威者唔知會點

正如5年前一樣
政府一路都冷處理緊呢場運動
我知你知 林奠都知你知
但係7婆估唔到 今次班癲狗係變數
佢地不受控既行為 成為維持呢場運動既燃料

搞宿舍
有哂妻兒

來荃灣

半個月前
我開過一個post講中聯辦點樣滲透輿論 點樣控制風向
感激大家一路都幫推
縱觀連登情況 整場運動嘅焦點已經冇當初咁清晰
無論係言論受到控制又好 局勢變得複雜又好
唔該大家只推有用post
記唔記得69 612前
成個時事台都係戰術post 行動post 文宣post 打氣post
各位 頂住呀

推

麻包袋

係時候轉下玩法

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

中環多權貴又搞左

旺角多舖頭又搞左

沙田同北區多民區又搞左

尖沙嘴多遊客又搞左

元朗多鄉黑

得返一個地方姐

[香城online]傳令兵的技巧和心得

轉場
玩轉18區
聽見都攰

唔好玩屎尿呀

引狗入民居
一舉兩得
又可以撚狗
又可以叫醒港豬

山頂

唔洗估

又要返工又要顧屋企

請班狗屋企人食煙
返到去發現個女同老婆食煙窒息失救

冇班黑社會同班「黑社會」，七月應該成功冷處理

梗係自己狗竇啦

頂唔緊訓先
訓醒嘅巴打幫手推

唔係唔准覆其他po
但請善用不推文功能

唔玩強其他耂接受到